翠屏南邨小學補習社推薦

親戚屋企小朋友，由爺爺嫲嫲負責湊，生活因某些特別原因缺乏父母照顧，家中也無其他人可以指導功課。因此小五成績甚差，屋企人有意卑錢去出面補習社補習。但老人家對附近有咩補習社都唔清楚。我也唔係住果區。想請教下有無人住果邊有好既補習社介紹，放學後起碼都可以完成功課或者溫書。如果有介紹，麻煩大家可否私下pm分享。真心唔想睇住個小朋友成績越來越差，無人管教學業。

Pm左你

卑？洗唔洗幫你搵埋？

Pm左你🙏🏻

觀塘唔識搵補習？
我講緊佢垃圾老豆老母

特別家庭情況，只有阿爺阿嫲照顧

唔清楚嗰頭
你想搵補習班定功課班？
學校/區內嘅youth center都會有，唔一定只限補習社
補習就係另一回事，例如幫佢默下書呢啲，可能1v1會有效好多

其實宜家個情況比較差。因為原來好多野都唔識。係想要一些小組形式。除左完成每日功課之外，都有個補習老師係可以指導得到，追翻啲水平。

唔搵私補？

我諗你試下喺你嗰區嘅Facebook group出post搵
小組會唔易搵，特別要好嘅老師...
每日功課班+一星期1-2次私補可能會容易啲搵
另外最好要同小朋友傾下計，了解下佢諗法，同埋解釋俾佢知補習係想佢好，唔係迫佢
加油

多謝你意見。你講既哩點都係好重要。卑小朋友有一個正面既想法都緊要，唔好對補習有一個抗拒。

私補除左唔肯定對方教學質數之外，屋企也唔係一個太理想學習既地方。

或者有無咩地方可以了解多一些私補既資訊？

原來要高級會員會員先有接收pm功能。自膠

可以留言提供嗎？🙇‍♂️

Tg: hugo1991

屋村補習社都係抄功課多
不如搵私補,你可以搵連登仔或者上私補網登記資料等Agent搵

以前超市門口都會有一些佈告板貼住私補資料。唔知宜家仲會唔會有。都會去望下